Het was voor Three Star, voor haar oude vrienden, voor de bewaker van wie ze sprak altijd zo dankbaar en liefdevol, dat Esmeralda dat wel had gedaan Weggegaan Hij vloekte zichzelf voor een dwaas omdat hij er niet eerder aan gedacht had, en schrok de cabby op door de valdeur open te rukken, en met een stem die trilde van opwinding en zei dat hij naar de stad moest rijden kantoor van de agenten van de rederij.
